621 警方話示威者阻礙救援

明明大閘係警方自己用鐵鍊鎖上
又話找唔到key 又冇剪

故意拖延時間是警隊，妄顧同袍安全

該警司是否已犯 公職人員失當罪？？